［年經］究竟羅家英同羅家良係咩關係？

羅家英係羅家良邊位？
係咪親生呀哥？
發覺佢地兩個都係歌星又係煙剷
唔通羅家良叫汪阿蛆做呀嫂？

羅嘉良叫汪阿蛆做auntie

你唔係唔知呀嘛